有無人會而家出iPhone 7

減到3千幾好吸引
利申：用緊6

傳奇jet black

仲有全新？定係2手 翻新機？

有
就係窮人

買7仔既錢去買an 機旗艦啦

買8仔啦

bluetooth 5.0
4K有得24/30/60 fps
true tone display
A11 (A10其實係行duo core, 一係雙快快一係雙慢核, A11開始先可以4個同時用哂)
wireless charging
個人覺得玻璃面底真係好premium好靚
比以往的降價高300但有64GB

slow sync flash

上星期買咗8 6s plus上去

同意 就係因為個玻璃底冇揀到7

出8啦，最後一部TouchID iPhone

出左部8返工用

唔好 出就出8
用緊7電好快冇

出ip8好d